終於到舊經濟股發威

let's go

邊撚到威呀 睇過？

CCL

點威, 邊度威

中電信

五號仔威到

兗州煤

有閪咩，黨鐵咪又係跌